藝名[GEM鄧紫琪] 因版權問題可能要改名

原名鄧詩穎、英文名Gloria、藝名鄧紫棋、外號G.E.M.、全寫 Get Everybody Moving、被万力甲封為 Get Everybody Moving To The Trash、網民戲稱為阿漿嘅宇宙GEM，恐怕有部分名字可能唔能夠再用！

有傳媒發現同阿漿正出現合約糾紛嘅蜂鳥音樂，早喺 2014 年 9 月已經註冊咗「鄧紫棋」呢個商標。有指，如果阿GEM真係同蜂鳥解約，可能唔可以再用「鄧紫棋」呢個藝名，連帶同「鄧紫棋」呢個名相關嘅影音版權，使用權目前都喺蜂鳥度！如果傾唔成，阿GEM好可能要改名喇！

應該改咩名好?

凳紙其

燉子奇

登紙棋

兒夜姨野以夜儀野

大陸琪

蝗國琪

鄧紫棋執紙皮

鄧紫棋(宇宙)

鄧紫祈

鄧支棋

其實用自己名都唔得？咁同名同姓既歌手只能早出道早享受？

我都覺得用本名比較實際
有名有姓品質保證嘅唔洗怕改名就無得撈嘅

連帶同「鄧紫棋」呢個名相關嘅影音版權
咁係咪姐係以前全部歌都唔比再唱返?

睡公主版權應該係佢自己？

鄧紫琪(三哥)

一鋪清袋

真係會唔比唱咩
係個mv 之類既版權姐下？

人地本身係棋唔係琪喎樓主

打錯,sor

男人老狗做到咁就唔好睇啦

叫邓支棋啦